[歐聯十六郎] 拜仁球迷討論區 參拾

Mia San Mia

仲有洛賓季尾離隊已成定局，列貝利會否再獲續約一年仍是未知之數
但可以肯定

球壇再無Robbery

手機開post 唔搞咁多了

我是留名的

簡單最好
睇落舒服好多
有兩老就夠

拜區三大最高質會員：我、牙泥、老希
拜區最低質會員（沒有之一）：肥鳩

雖然冇我但agger

屌你老母

系

拜區三大最高質會員：我、鳩美斯、聖班
拜區最低質會員（其中之一）：聖拉

如果高質要用迷鳩做標準
做低質好過

yes

雷施克比史特加炒左 返敗啦 好過沙利條撚屌啦

因咩事比人炒
btw返敗

me又正選

Ching今晚點睇

me hatrick

牙班今晚至少2個助攻

駁吾到

lm

聖班世一左閘

死拜狗吾識波

其實牙班打翼好過閘

成條左路玩晒

下星期拜=今日既獌

會幫手證明番英超係掂既

喂，講笑咩，

我拜爛船有返三斤釘，應該輸1, 2粒Only

拜仁都有球迷？

呢到全部我d funson黎

我都係分身

其實都係我嚟
一個人推30個POST好辛苦
又分裂無數個人格
轉頭又要紅字屌自己老母

下星期二又要爆血管

死撚翻出去啦

聖班有無機會番嚟

漢尼斯講啲咁既野仲點翻

係隊班霸又有正選踢點解要翻

牙班：番嚟二線球隊坐板凳？不了

@神鋒明天有咩搞

成班女比佢慢慢搞

會員肥鳩聽日屌女指數幾多

Lm

嘩屌你有升無跌既，現實股市係咁就好囉

據聞會員肥鳩有太多女等住屌
所以提前今晚開始過節
而家應該已經忙緊屌女

反鳩又輸

ajax連垃圾拜狗都揪唔贏
有var護航都唔慌會贏到我皇了

邊個話有var唔會黑到

不過好撚想Ajax踢走蝗
可以同拜蟃三三出局

岩岩做完尖

收到風會員JB17已經飛左去屌女

做埋尖肯定食好多女

唔好以己度人啦

迷鳩就是多女

又冇reus

關拜狗乜事

多仔行軍仲快過12 13個季拜
再磨合好啲 係歐洲可能玩幾年

其實對拜嚟講仲好 每次都係要比人威脅過頭先過革

鳩美斯都唔關拜狗事

以為sancho無帶護照姐
原來連腦都無帶

其實真係唔關事
不過起碼踢過拜

多可以專心聯賽拜狗更加無機後上

可以專心德甲

下個禮拜到拜仁被中出

希望利比下面
唔好射咁多出黎

諗起沙拿果班友又快又扭得實俾佢玩殘

連今年德甲唯一歐戰希望多子都搞到咁

老老實實 今年對德甲已經無哂以前個種希望
寧願好似意甲咁繼續祖超算 靠祖打歐聯
=靠拜打歐聯 睇下下季rb比拿高士文教之後 有冇機會做到羅馬個隻打歐聯feel

最大既絕望真係i don’t fucking care

去邊間做？

多蒙特對熱刺都可以失三球。
下星期拜比利456不是夢

隱約見到d紅色大字黎緊

戒贖了

食緊女唔得閒

康文

同感
望高華出吓後生仔吸EXP展望來季算啦
反正都比人456

今晚使唔使點名報到

有女狗肥鳩食撚屎

佢全年最忙今日

聖誕呢

得呢兩日反鳩唔會比佢屌老母

班同事個個屌女 得返我一個ot

某會員冇上過水

佢唔止一條女

其實嗰位會員除咗有樣特殊辟好
其他方面都

靚仔高大學歷高人工又高

聽講CHING都有囡wo

我乜都比唔上神鋒

窮毒柒肥

洛賓復出無期

肥鳩夠鐘結算食左幾多女

今晚去開枱玩！

有冇清係官方到買過衫？想買呢件但佢又冇size chart
我172高想知應該買S定M

乜野特殊癖好屌你老母

1. 你老母

今晚有冇手足睇

3點半不了

嘩羞家既野無謂講出黎

hi

巴伐利亞打比

有冇人知聖山去左邊

牙托幾時復出

無咩佢既消息

已經有球訓練
應該好快

唔知對利有冇後備

應該未
又未快成咁

掛住牙杜既遠射了

拜仁中場列貝利在接受《隊報》採訪時，談到了2013年錯失金球的遺憾，他認為那是一次不公平的對待。

在那年的金球評選中，和拜仁捧得當賽季三冠王的列貝利最終只拿到了23.36%的投票，排在美斯(24.72%)和C朗(27.99%)之後居第三。

列貝利表示：“我以為我能拿到金球，這是真的。即使是今天，我仍認為我配得上。我始終無法釋懷，真的是當頭一棒。我問了自己有一萬遍了：為什麼不是我？我想得越多，我就越覺得噁心。一切都不明不白。”

“那年我絲毫不嫉妒C羅和梅西，我為了能拿獎已經做了所有，我參加了所有賽事，拿了和拜仁幾乎能拿的所有榮譽：歐聯、德甲、德國杯、歐洲超級盃、世界冠軍球會杯、UEFA最佳歐洲球員、世界冠軍球會盃最佳球員。我沒辦法做得比這更好了！”

“我在俱樂部踢了個人非常非常出色的一年，在國家隊也是。我在和烏克蘭的比賽次回合(3-0)中也是決定作用。我始終不能理解為什麼他們推遲了投票(15天)。”

2014年8月退出國家隊的列貝利認為當時的隊友們對他的支持不夠：“在金球上，有一些隊友和一些法國足壇的人物很有分量，但他們沒有和我團結一致。我感覺如果我拿到金球，那些人不會高興。”

“在法國，在我的國家，人們始終不能找到一件可以指摘我的事。當然了，在球場外我做過一些傻事，這是所有人都會的。但我也為了國家隊做了許多。太多事堆積在我身上，我再也不能忍受那些虛偽。”

再講班朗迷蝗狗仔就拎數據話佢入波唔夠牙朗多架

依家有世一摩

算啦
鬼叫你唔係踢皇馬巴塞
你冇得同佢架FC鬥㗎啦

哥列斯卡拎potm

多謝

靚仔到

掂

但係fifa入面好樣衰
整模組條友腦裝屎

終於上位了

成個德甲都係假樣

有占

紐亞復出正選
聖山亦回歸後備

反雲請全面進場

唔好出聲住
等佢地屌陣開心下先

呢個算係最已陣

d link全部科隆嚟既

屌原來未夠鐘

？

發生咩事

會唔會太快

烏龍

每月最佳球員係第1分鐘已經有表現

comannnnnnnnnnn

thiago d攔截

又嚟

高文

屌訓左無睇就miss左4球

alaba

紐亞而家個勢好似冇傷之前咁冇霸氣

唔講咁多，拜仁好波

好多撲救同單刀氣勢都弱左

垃圾拜狗又負碌贏波

做乜事

唔夠半分鐘就輸波想笑死人咩

作客晏菲路真係等死

高文傷

高daddy又然

下，唔撚係掛

係咪掛靴了

上次講過唔會啦

高文點傷

屌打利靠哂佢

Coman

伐木機聯賽

法國翼鋒京士利高文（Kingsley Coman）於比賽後段與奧格斯堡守將相撞後，疑觸傷曾兩度進行手術的左足踝，被逼在球隊已用盡3個換人名額情況下，退下火線。
拜仁教練尼高高華賽後說：「看來情況不好。我們要待明日審視，從而加深了解。我希望他在下周二（歐聯鬥利物浦）時可供調動。」22歲的高文過去1年多番受同一足踝的傷患困擾，去季完成手術後，令他錯過大部份下半季比賽，甚至因而無緣代表法國踢世界盃。去年底，此子曾揚言如果足踝傷患持續，會考慮掛靴。

成日一踢得好就俾人整傷真係好on9

玻璃腳真係冇計
畀我都掛靴算
傷多兩次分分鐘行都有問題

真心嬲
條友踢人定踢波?
Danso就死返去大學啦

唔到位都格硬踢落去

有無比牌？

冇

呢到已經下半場補時

希望佢無咩事
話說高文尋日開球場嗰陣
只係包住崩帶，可以自己行唔駛拐杖

Coman踢到

輸比利都無所謂
至緊要無人傷就得

贏利其實唔難

輸少過兩球其實就接受到

點解你哋咁負面

因為利真係勁，我地真係廢

或者啲人覺得我地燈，但其實係理性分析

對臭堡都失兩球仲話打英超榜首

結束歐聯最悲壯結果

歐洲賽，又再落幕

傷心泄氣 洛賓錯愕

有無人十卜me

Yes

垃圾
又輸

睇緊
不過比雲拿屌打緊
順便睇下pavard

肥鳩唔通真係有12碼？

12m!

點解唔係神鋒射

肥鳩轉做吉祥物啦屌，咁有運

佢射完等於冇十二碼過
射嚟做乜

蘇巴轉左會仲未打起
要比佢入波加強信心

神鋒下半季仲未開齋

手足想燈me入波？

燈得到你射中龍已經好難
要入埋真係唔敢諗

高美斯

岩岩me個後踭

俾人護空門

岩岩雲拿望住me個樣

雲拿今季真係好廢

Pavard

因為me係雲拿偶像

肥so

me靚傳

你班撚屌

點解你唔生高啲呢？

3:1

肥鳩啲隊友咁廢，俾人迫害

連隊友都反鳩

中龍

連var都黑哨逼害

高文可以出

肥鳩或成最大輸家

.

Hi

Fat9

?

不了

佢黎我由第一日反到佢走

冇撚可能會簽佢

球會係唔支持高華之前點會特登搞咁多野
之後戰績明顯好咗

我就唔撚信會簽摩狗

到時堂堂拜仁要擺大巴都咪話唔好笑

完全唔覺管理層班大佬會想同佢合作

一齊屌記者

無啦啦又屌我老母做乜鳩

可能鳩清以為班記者普遍迷鳩

洛賓仲未出

原來sw開翻個page

冇國王高文一傷就收得皮

列貝利之後再出發

冇保定已經安心

@JB17

The Bayerns

保定缺陣我拜或成最大贏家

可能會輸少兩球唔使大敗

支持高華

In 蘇尼 we trust

無保定都定返少少

寧願要雲爺爺

都不了

準備咗半個月糧一嘢allin聽日利記

利讓一球仲有3.4倍
All in了

諗起敗狗泊大巴，真係興奮
繼續妹下妹下

法明奴好似病咗

輸少一球囉
但沙拿 文尼一人都3球啦

本身輸8：0 依家輸7：0

加冇vvd拜狗應該可以入一兩球就7:2啦

The Ribéry family has a new member 👶🏼❤🍼 My wife and baby girl are doing well, now it's time to join my team mates in Liverpool! #fr7👑 #ELHAMDOULILLAH🤲🏽♥️ @FCBayern

marcos alonso呢隻污嘴狗你都有今日咯

多

對榜尾都和
失冠係佢地自己攞嚟 怪得邊個

冇2R
大賽專家muller 打撚咩

拜超（好似係

拜超 祖超 疤超 鈀超

得史上最偉大聯賽英超有競爭力

btw 你今年真係拜最佳收購 雖然唔使錢

??

Ching sick ball
唔洗錢先係最好

勁到

希望班大帝今晚生性啲 輸少啲已經好好

依家忽然覺得輸都冇所謂
大不了專心爭聯賽

咁講野啊ching

痢受讓平 好想買

唔知點解覺得今晚唔會輸

歐連波咁鬼

諗多左敗狗咁廢

引你買下盤
之後大炒你

閒閒地3-0收工

上盤gogogo

預計今晚會有大量獌走入嚟屌拜仁球員廢

咁禮拜六我地都去屌下佢地

詳情可參考疤會員泫雅老公

疤狗教你屌球員仲唔感恩

個陣條撚樣扮哂野係到問“我地”下場賽程打德甲點算

個陣邊個出公海笑鳩佢
想睇返

屌拜po我淨係搵到佢一個cm
上年4強我地有冇開即討

10-16 號post 應該係

重溫下

話說萊斯真係陰公
自己踢左半季打左個江山返黎，依家傷一傷就比人敗曬

咁老老實實 敗到而家都仲有三分
我哋輸比peter哥都唔掂啦

根本就係打辛祖加萊斯
其他廢嘅

Paco近排好似都熄左火

只能做後備
不過我地贏臭格咪又係柒吓柒吓
14秒就失一球

今晚主其他，應該可上車

有邊場唔柒丫其實

Witsel之前都好勁

贏某神鋒會員嗰場

依家有target 畀波
得辛祖
唔通真係畀肥仔咩

古沙尋晚踢得幾好

見到多迷開始唔反佢

因為神鋒冇份出咋

尋日古沙captain 添

利申古沙fans

me2

佢俾人迫走 好記得佢係咁話唔想走

安76

當年世界盃冠軍年，我印咗佢
始終有病真係冇計

認真古沙係敗除左第3季開始病+比哥師推去邊位之前係幾好成日有班印象流吹到佢黎到冇波踢冇表現

老實講
公佈76嚟個陣我係咁j

same

佢留係到，都唔會有得出架啦
早走早著

個陣佢>>>>Thiago

Thiago個陣俾拜迷子係咁屌佢係哥狗契仔
點知76帶佢成材

如果古沙冇病、鳩層買人
依家中場真係恐怖 古沙 迪布尼 牙堤 哥利斯卡

我淨係記得Thiago佢黎嗰陣係咁傷
跟住前鋒冇人要出古沙做假9

古沙冇病就唔會買其他人啦
所以呢個世界冇如果

晨早流流死拜狗就係到打j

仲有jm 冇打中堅keep住打防中又有態
加買埋sane就左辛尼右高文

咁又未必
迪布尼同古沙唔太似，古沙係突破型、迪布尼係最後一傳
唯一可能唔買應該係占

古沙冇病我覺得會唔借牙占，但迪布尼就同期都傳過買，球員本人都話想嚟，係高層厭貴

不過算鳩數啦，講咁多拜狗今晚咪又係比人數

屌你早我一陣
哥利斯卡應該點都會嚟，德國新星加免簽，點都係拜仁作風

到時應該會變咗前一季唔買托，等哥利斯卡免簽

【曝摩狗接近執教拜仁，要求籤三大強援但需自降薪水】據西班牙媒體報道，摩狗接近下賽季執教拜仁。拜仁主帥高華本賽季帶隊成績一般，目前暫居德甲積分榜第二名，而如果他最終未能帶領球隊衛冕德甲冠軍，那他將很有可能下課，球隊會著手尋找新任主帥。

而目前，呼聲最高的就是前曼聯主帥摩狗。儘管他在曼聯執教時，球隊成績並不出彩。據悉摩狗已經向拜仁方面提出了自己的條件，摩狗希望引進三名球員，古斯塔禾（現效力於哥連泰斯）、拉比奧、達斯拿。

古斯塔禾上賽季被租借至巴乙福塔萊薩，單賽季聯賽打入14球，另外兩名中場球員目前效力於巴黎聖日耳門，摩狗認為他們能提升球隊中場組織能力，並且兩人目前在巴黎並不受重用。這三名球員身價都不算高，拜仁完全有能力滿足摩狗的引援要求。

而現在唯一的問題就是摩狗的高額薪水問題，如果摩狗願意主動降薪，那他將有極大概率下賽季接手拜仁慕尼黑。

哥帥>>>>>>>>>>>>>>摩狗

不了啦
重建期搵而家嘅佢真係會死

今晚唔睇㗎啦

我真係唔撚信呀

仲有摩狗冇可能中意draxler呢類球員

一向迷古沙

MG

古斯達禾回朝？

Mario Gotze
Mario Gomez

另一個來
呢個21歲前鋒

agger

一個決賽絕殺
一個3次決賽0作用

摩狗咪撚嚟

睇到我R爆頭邊個古沙呀大佬
叫開國師

叫開古沙，德文好似係咁讀

德文係腳茶

格策

睇icable就聽開古沙

I don’t know why someone would go to Bayern – Alonso urges Hudson-Odoi to stay

There is no reason for Callum Hudson-Odoi to leave Chelsea for Bayern Munich, according to Marcos Alonso.

Marcos Alonso does not understand why Callum Hudson-Odoi would choose to leave Chelsea and the Premier League behind to join Bayern Munich.

Teenager Hudson-Odoi is the subject of heavy interest from Bayern, who are said to be ready to part with £35million to bring the winger to the Allianz Arena.

The 18-year-old has featured in just one Premier League encounter this season, coming on as a first-half substitute for Pedro during the 2-1 win at Watford on Boxing Day, before being replaced himself late on due to injury.

Head coach Maurizio Sarri and his assistant Gianfranco Zola have both implored Hudson-Odoi to stay put at Stamford Bridge, and left-back Alonso has followed suit.

“He is a good player, but he is very young,” said Alonso. “He needs to have patience and to be hungry and fight for a place in this team.

“That is all he needs to do, he has all the conditions to be a great player, now it is up to him to fight for a place here or try to find more minutes somewhere else.

“We are Chelsea, another great team, the Premier League is the most competitive league in the world, I don’t know why someone would go to Bayern Munich.”

所以我極度支持個煙剷繼續留任

唔好咁早笑住
過咗今晚就畀人bin c了

輸少過6球就夠

今晚就算比人點強姦都好
不離不棄區
當日拎過三冠王 今日低谷 撐落去

yes
辛尼特都輸過有咩好怕

早啲哭波喪冇咁可惜

成日都話唔放卻買迪布尼點點點
卻 thiago James 迪布尼 4揀2點揀

堤 迪

卻係哥帥手下覺得會變佐真奴

泥妹今晚點睇

放針師

希望牙泥為拜仁好，今晚唔好睇

好緊張 驚唔知醒

馬天尼斯好型

sule係咪頸太粗帶唔到呔 好似未見過佢帶

利記雖然無雲迪克 但有世一洛夫雲
利雲係高普教出嚟 要封死唔難
兩老一個傷一個生仔無心踢
梅拿大賽球員 但停賽
哥利斯卡 高文 蘇利 係唔錯嘅後生仔 但大賽經驗不足 未成氣候

利物浦就上屆亞軍 今季仲要係強化版
就咁沙拿 文尼都入3,4球 仲有沙基利倒戈入返2球
仲要係晏菲路地獄主場 拜輸少過3球都已經叫-6

不愧係泥妹，燈都打咁大篇

已經買咗利記 聽日請同事食早餐

啱啱先ot完 驚一陣唔知醒

樓已按，聽日準備睇樓

今晚重槌利記主其他
直落睇完場波，準時5點半打電話嘈醒腦細話唔柒撈啦屌

已經同屋企人按左層樓去買利讓球主勝
再問銀行借左幾十萬一鋪押落去
聽日就去睇樓
做人做狗自己揀

已經訓左身利記

套西裝好撚靚
有冇清知乜brand

你同我買啦 我受你注 益小妹好過益狗會啦

生日快樂
我決定唔反鳩兩日

唔反還唔反
但呢張gif好撚gay

ok轉第張

肥鳩生日令班人終於有藉口迷鳩

佢想多啲手足同你地一齊裸跑
雖然無乜可能發生

乜撚野裸跑

佢另外個post

我好鐘意紐亞
想加入呢度

希望大家今晚堅守敗區守則
要讚人完左場先好讚

完場哭波喪啦仲讚乜鳩

唔失球又贏波你唔係唔裸跑呀？

訓陣定打機

梗係唔啦
番到主場又比人炒
唔想畀人binc

呢個comment夠100正評我po會員肥9真人裸照

呢個真
個年睇到我眼突

Pm me ok?

你親自影既？

拜仁歐聯史上最大輸波紀錄

check tg

有陣未

All in 大波

占

占正選

馬天防中

高文出得

有得打

Pr

對面無左vvd 有d隱憂

哥利斯卡

準備睇我大佬失爆波

無啦無啦

做執波仔

Niko Kovač tells Sky: "Coman is not 100% pain free. He still feels some pain. But it's bearable enough that he can play" [@JonasBA90]

🙏🙏

報到

求佢不要傷

利雲有波入以後不反

借問聲有冇link

來了來了

迷雲迷高華黨潛水前最後召集

今日臨時迷雲了

臨時拜仁球迷留名

kick off soon

利雲今日敗家我屌佢老婆

開波

對面好快

和波當贏

一路睇後場猜一路驚

逼到出唔到波

Sule 同 Neuer 幾下嚇撚死

對面咁樣迫法 紐亞既用婆顯得好撚重要

係咁係後面玩命

啱啱個下成個醒哂

差啲玩甩

無錯

Gnarby

肥沙有後備嗎

紐亞

呢一波唔錯

沙拿真係好快

DIU差D

Gnarby 都係

爆破點

今日冇哥利斯卡差咁啲

so intense

COMAN

後上

屌條lin死咗

james 失平衡

又差啲

成隊波驚到呢，縮喺後面

高文 雞拿比應該接到2r班啦

Fisherman Lok?

輪住派膠

好耐無睇拜仁高強度嘅比賽
夠唔夠狀態

唔期望佢地會有兩老全盛咁痴線 有8成已經好好

真係

平時都唔會咁踢

真係好撚快

利雲空晒 可惜

Anyone hv lin

根拿比睇唔到唔出奇

睇到都未必比到

頂住

差d出事

Thanks泥b

LIV 40%
BAY 60%

查馬今日怪怪地 傷？

甘美治要停賽了

kimmich miss next match

Feel到個個都猜到緊波 但係佢就唔太融入 猜唔到

kimmich下場無得出 下場食得屎

岩岩好似整到

甘黃

有聖拉

高華下場主場試下打番老本行352啦
泡菜又冇得出

下場又有得睇聖拉

聖拉要出動

牙拉上年打蝗除咗球致命膠其餘時間都好勁

聖拉歐聯告別戰

今日甘隊長做乜9

心臟病

文尼哈哈哈

嚇死

咁都射失

屌你老母嚇撚死

文尼

咁都唔中龍

屌

嚇撚死

警鐘

準備俾人大炒

好彩係文尼 比第個入左
不過睇個勢都就失波

漏晒水

熱身了

7射VS2射

射球
liv 7 1
bay 2 0

有預感呢場比利456
對面教練仲要係高普 中場一定會改戰術
高華呢就……

果下比利雲可能搞掂

又黎好驚

都預左輸 唔太肉酸就算

倒掛利

超級大傻仔

頂住！

高文今日有啲獨

神軒好撚勁

Nearly

自動導航

留意到開始每人一負評

又有負皮bot

而家jm8 打中場真係當打少個

牙甘防守真係未到家

哇又唔洗死

嚇撚死我屌你

好彩跟撚住

逗太後，知自己慢

佢今日唔係好專心喎

強姦

我個心臟唔嚇得架 屌

咁樣頂 都唔知頂得幾耐
仲有冇平安鐘賣

呢下利咁都唔入

唔睇咪唔使嚇嚇

其實已經可以去訓唔使睇

覺得捱左幾下大命不死
睇嚟呢場唔使俾人456，應該23夠皮

被強姦ing

雞拿比踢得好

下半場高普戰術調整先456拜

球球見佢標一半然後知追唔到留後

軒仔今日好神

上左身

今場防得幾好

唉屌 認真講句
高華冇教歐聯經驗 我真心唔知佢下半場會發咩神經

又要㩒平安鐘

今場jm都截唔少波呀second ball 都執唔少
不過人地打反擊果陣佢真係咩都做唔到

眾手足我地捱過左半場啦

仲有成個下半場要捱

下半場先係真正嘅開始

竟然頂到半場

搽定KY

下半場無氣無力可以點打

高文今場要讚

頂半場都嚇到死 唔係文尼今日把握力差啲已經456左

進攻好獨

敗無佢唔得

甘美治今場防守世界級

望一望個後備陣 仲有咩奇兵可以守和/贏到

後防真係夠晒性感

仲有7號

劇本應該同大巴黎一樣
下半場拜俾人中出最少兩球

好想可以睇到有日 雞脾 做到洛賓嘅角色
一拎波 對面翼閘都落返去 唔敢上

做緊啲乜， 成日回後，可以向前又唔去

作客輸2粒 講真仲接受到

得返國王 同 聖山

有佢8成都要讓還神啦
唔敢有太多希望

今日james可以踢得更好 今場出muller效果應該會好啲
可惜

如果唔係利物浦派膠 陰公囉拜仁

到出妹拿個陣可能又會屌鬼

列貝利

依句真 兩老真係太神 有八成都已經好勁

國王咪列貝利 佢好多名

相信過多三四年拜仁先可以東山再起

文尼老母應該俾好多人屌緊

對面可以試下昔日棄將沙基利

賓哥根本冇速屈射術都得
拿比啲埋門比都冇得比除咗速度同大隻佢冇野比得上洛賓

咁樂觀

10年打後果幾年 拜狗俾單丸國王carry
覺得一切都必然 高層又唔買人 又無青訓上到嚟

有名你叫 交屁

仲後生 比d時間佢啦

覺得沙基利一陣會入波唔知會唔會鏟草

Robben射術真係癲
推大位唔難 燙遠柱先係功架

13都叫打整體既 係之後死chur兩老
接班其實應該要由三冠開始搞

但係我唔覺得高華可以重建拜仁 哥迪奧拿走咗之後拜仁好似一兩年就換一次教練

三冠後斷得太快 Lahm kroos 小豬 即刻無晒龍骨

屌望吓後備一個都換唔到
占士呢幾個月真係差咗

搵返個大牌教練 買下人都好
雲加

拉芬拿！

其實真係炒都係安76

軒帥係救火講明完季就走

出muller打中間就係 打右邊

個狗竇突然多人

冇哥利斯卡好傷

大家望吓占士個位，永遠搶輸
神軒真係踢得好

其實重建緊
pavart arp sule goreztka sule coman gnabry
差防中 攻中

Tolisso

唉屌

有雞脾係到又應該唔會打邊嘅

冇過人得拉空位出波/衝埋入中間得甘一個

利post 好似屌緊佢阿嫲

其實今季比想像中好，接班個到起碼coman同拿比都有即戰力，sule Goretzka又上到位

有機會想去下晏菲路
氣氛好似好好

接班期嚟計直程勁添啦
不過高興既係sule goretzka可以有正選 對德國有幫助

就算拆骨都係咁話

真係好想brandt同havertz嚟，兩件都好撚啱今日既拜仁

james成日回傳做乜鳩

摩連奴

利雲

好中意jm

但佢真係老了

浪費左

利雲
COMAN依下幾靚

brandt冇之前咁勁 同埋佢去拜一定要正選
唔係又哂左高文/雞拿比
havertz驚佢冇位打 goretzka 利雲 arp
點爭
同埋要發揮havertz一定要比佢打ss 姐係妹拿個位
佢去拜我覺得係浪費左佢

大諗頭仲諗住控

迷雲黨解釋吓

利雲入波真係以後唔撚反佢

話說拜仁仲有咩前鋒

james今日搞咩

屌呀

唔jer佢住！

METOO
佢全盛真係世界級防中但依家已經

嚇撚死以為sule 咁樣og

已經爆左一個平安鐘

全部前鋒齊齊失靈

迷占黨解釋下

反雲黨主席係度囉
不過我要捧個個華拿都走撚左

時代的眼淚

佢係我心中第一防中

占士係咪未訓醒啊

冇，華拿去了中超

今日冇分反雲迷雲！

膠層:有梅拿雞脾

想換都冇得換

聖山呢條友冇乜自信打大賽真係會打沉

無牙杜無哥利茲卡

翼衛又當雞脾 右翼又雞脾 前鋒又雞脾

仲要佢本身都易傷

now 果兩個英撚旁述

山齊士近排有冇得踢

好耐無睇德甲

佢前半場踢晒 我以為佢係進攻中場

冇

上一兩場後備都冇

仲有大半個鐘

真係好鍾意馬天

馬天小豬2r拿姆
回不去的時代

拜其實係咪要買個防中接班

果陣係外國bar睇 隔離個鬼佬全程係到屌利雲

屌另一邊疤仲未入波
買咗疤狗

🚬👨🏻

Martinz 當年破紀錄轉會
都差不多要退落嚟

柏林個防中其實可以試下買佢
或者泡菜打防中

一早要啦 今季仲要vidal都走埋

完全唔明拜點解要放佢去疤

放維度同聖班真係一個敗筆

雖然冇人諗到托會重傷

美斯掛住中場同迪基亞搶薯片食 已經無力踢

btw pavard是咪可以打閘

因為以為聖山會生性 而且又有阿杜

右閘

咁試下比kimchi打防中都ok
反正中堅都夠人

保定依家係炸彈 唔可以話夠人

咁要買多隻後備閘/中堅
聖拉走，我估保都會走

好彩sule生性

泥妹幫拖頂住，allin左0:0

Gnarby全場奔走

排除左佢啦
sule hummels呢兩個鐵膽
有事就pavard做番中堅
右閘比番kimchi打
再唔係聖拉芬打右閘

坦克車
好記得有一場歐聯明明爭人幾個身位跑都跑贏佢

幾鍾意佢 又型又大隻1

你地真係守得好撚好

廢中連界外都想黑

文尼大傻仔咋
唔係應該456咗

拜仁坦克蘇利

一陣文尼就入你波

放心 利物浦應該入波

好耐無聽你講呢句

今場其實守得幾好 係進攻打哂雞比同高文

如果今場有哥利斯卡應該會好啲

希望次回合有托同哥兩個

我不嬲都話利物浦會贏

如果佢頂jm其實又未必好

佢攻強於守，但高波會好有用

換國王出嚟試下啦

快啲換走高文啦 佢就斷氣

Yes唔好傻佢傷

今場可以換james james今場認真麻麻

基拿比咪咁獨食

後備換入打破疆局咪要靠佢
利太高攻

換James都有得諗 但係得返聖山

入未啊

應該係高華order

話時話
高華賽前話過呢場波唔會0比0

佢出名獨食

國王換占，高文換加拿大仔點睇

歐聯咁快比加拿大仔出?

驚加拿大仔腳軟 但最後10分鐘可以一搏

今日拜好保守，寧願想射走佢都唔想斷波

波追人奧歷治

唔洗咁心急
一陣就比人入

返到主場 人地入1粒 我地要追2粒

一定輸硬

冇作客入球其實收硬皮

就算安聯都冇乜可能零封

agger

佢地vvd出番入唔入到波都成問題

我地冇埋甘

下輪冇甘

KING!

但係下輪洛賓應該踢到喇掛

國王出來了

但係後防冇泡菜應該差一截

覺得今場2:1都會好踢過0:0

Ribery!

應該係國王最後嘅歐聯作客

Neuer

聖山

要豬了

JM

我愛你，jm

JM拉傷定抽筋？

好掛住阿托

tolisso傷到幾時

國王個下推波

復操緊

3月次回合未必趕得切

功架

入啦

我而家先發現你係隊短

托個ig story

聖拉

個名竟然咁正常

呢個舊登用過

全守

冇加拿大boy

竟然係換雞髀

有咩 無咩印象

牙拉個樣好歡樂

其實睇高華已經睇到教中型班唔一定識教豪門

Jm

過多幾年拿高士文教拜啦

抽筋都踢埋佢

拿帥教下牛牛練下歐戰先佢係有料到

你地覺得夏京教拜o唔ok

不過佢係學院派教練 唔知班球員聽唔聽佢支笛

番安聯俾人羞辱啦

好撚消極

佢係牛拎到d盃會好d
問題唔係學唔學院，係佢年紀仲後生過兩老

估唔到拜都有鐵血長城既1日

死敗狗人地冇vvd都零封你

no away goal

Kovacball

佢去拜個陣應該老過哂d球員既
起馬4年後既事

高華燈自己

下個月人哋全陣就仆街

竟然和到

今場意外地我覺得踢得幾好，個比數比預期好

不過冇作客入球真係收咗9成皮

拜mvp真心馬天
占今日唔撚得

今場好波
連利雲都返去禁區幫手鏟波

利記哩排堅頹

高華明擺防守， 次次進攻都唔見中場上好前去支援

Next game no kimmich

下場vvd全面進場

到三月強勢炒到拜狗主場喊

其實我掉番轉睇又覺得高華戰術唔差
雖然係醜陋左d 同埋進攻球員傷左大半
不過你地要記住拜平時打聯賽係成日失波
今日對利竟然完封

馬天

占都係做控場姐
由佢，起碼穩過哥18

今場要不是文尼浪費機會

352 利雲梅拿雞比高文

高華用實力證明自己前兩場唔出jm係on9

果兩球倒掛

想讚下一對中堅今日啲封位
仲有牙提真核，啲長傳仲有防守好積極

下場人地兩大中堅出哂
我地再讓一個右閘

jm都唔chur得，大賽關鍵位發揮下，平時無佢既事

No muller

今場防守真係唔錯 但係進攻死哂火

冇佢中場比人打穿

352冇泡菜打條鐵

馬天辛苦到
武士今場算夠紀律

占我覺得今日個定位係要做link up前鋒個個，但迷占都覺得佢今日踢得唔好

成季最好今場
講完

聯賽出左 今場可能60分鐘就開始抽

仲有幾下搶完帶波

今場唔攻我覺得ok
因為對利你讓個波出黎等反擊好過你主攻

12 - Robert #Lewandowski's 12 away games for FC Bayern in the knockout stage of the Champions League:

Liverpool ❌
Real Madrid ❌
Sevilla ❌
Besiktas ❌
Real Madrid ⚽️
Arsenal ⚽️
Atletico Madrid ❌
Benfica ❌
Juventus ❌
Barcelona ❌
Porto ❌
Shakhtar ❌

Homesick. #LFCFCB

迷雲有咩好講

估唔到jm 仲咁有貨

我寧願goretzka打占士個位

今場underdog算啦

feel到高華故意唔攻
甘同alaba好少上去overlap
都好既輸少d反擊

下場返主場 利雲今日都幫守好多球

今場係真係冇乜供應既，佢都有幾下搶波算係咁

主場做到野就唔反佢

泥

Yes高波有威脅

其實進取啲 占 提 哥/托 應該都唔差

係，今場明顯求和feel，兩邊都未上過去咁款，完全唔係平時嘅拜仁

好幾球進攻 交晒俾翼同利雲
Tiago james入攝 壓前都無
應該高華戰術性贏咗 高普屌鬼笑鳩佢唔攻

如果今場失1粒 一定會失埋第2燈粒
因為想壓番上去追番粒 結果係再輸多粒
前幾年對所有西甲隊都係衰呢樣

今場幾下反擊兩閘都係哂到守

今日Alaba
好專注冇比沙拿發難

係
所以今場高華算係咁
尤其是利狗咁撚勁
打得消極d都真係無計

feel都呢個劇本次回合就會出現

感動嘅係大家理智反雲

salah arnold配合其實好顛

如果兩隻翼再成長啲，推波可以似國王咁唔洗下下靠速度，踢underdog ball其實未嘗不可

利雲歐聯淘汰賽隱形是常識吧

反雲先鋒在此
隊短仲迷唔迷雲

起馬今場紐亞大斬d波出黎都叫有個利雲做支點

今日係james打得差啲
佢下半場都截咗好多球

不過有樣嘢唔好 tiago會逗後幫波
James每次拎到波都180度交返後

見到佢肯試射 唔中龍都算
起碼仲有信心

屌原來有個仲廢過利雲
Luis Suárez has failed to score in his last 16 UCL away games:
❌ vs BATE
❌ vs Arsenal
❌ vs Atlético
❌ vs Gladbach
❌ vs Man City
❌ vs Celtic
❌ vs PSG
❌ vs Juve
❌ vs Sporting
❌ vs Olympiacos
❌ vs Juve
❌ vs Chelsea
❌ vs Roma
❌ vs Spurs
❌ vs Inter
❌ vs Lyon

早幾年對親西甲都係咁輸
睇睇高華招有冇用

老老實實我迷雲信念得一個

你反佢佢走左可以搵邊個頂冇利雲連浪費機會嘅機會都冇

其實開心既係拜仁終於冇敗係防反腳下

幾季都比西超同一樣野收皮，呢樣野值得讚下高華，至於點樣拎到進攻同防守既平衡仲有運動戰既機動性，佢真係要慢慢再摸索下

但起碼實際唔似哥狗咁踢得好睇但最終都係輸

今場真心算係咁，前面三個都積極回防，唯一要挑剔真係牙占有少少軟腳
但係下場無甘要出聖拉真係

佢就算啦 上場睇疤 最後見到so9既笑匠級表演真係笑到訓唔到

James一定係令人失望
Coman d死推缺點今場出現晒
反而基拿比相對真係前場幾件之中踢得最正常嗰位

我反雲都係因為佢之前搞事好似冇心踢咁
但佢都示忠又落力其實都唔想反了

下場就輸防反比你睇

今年對多先反擊到

係呢方面睇我覺得高華做得幾好
因為作客 而且仲有次回合
無謂為左一個作客入球(仲要未必入到)而失多球

要穩翻個利雲級數嘅真係難

呢樣真，佢其實都夠年紀要學下做返個領袖

個陣班人搞事，之後開完記者會就正常翻啲

Only two teams have prevented Liverpool from scoring at Anfield this season across all competitions:
🔵 Man City
🔴 Bayern Munich

FACT: Bayern is only the 3rd team to kept a clean sheet at Anfield in CL in 10 years!

下場就可以睇拜仁輸咗幾多個安聯紀錄

個時有華拿比我迷
而家 乜都冇lu
得罪講句 利雲傷
揾妹拿打cf呀

係咪要用fifa個433假9陣

認真就算換中鋒真係冇咩人揀so9回塘賓馬就算撚數啦
豬腦莫拉達lkk呢堆搞下笑ok嘅
唯一諗到真係伊卡迪，但諗起佢個西女人老婆經理人就不了

其實覺得成個球壇都沒落
啲所謂新星全部都係跑狗嚟

想睇翻啲有靈氣既球員都冇幾多個

其實goretzka可以試下打利雲個位
真係改到既話德國隊佢同havertz一齊有得出

華拿
一場代表作都冇就走咗

兩次係拜都失敗而回

Man of the match:

Javi Martínez:

51 touches
3 aerial duels won
2 key passes
2 tackles
5 interceptions
3 clearances
9/16 duels won
7.7/10 rating

[WS]

真。Legend

華拿其實真係有心無力實力係未到（當然可能係因為太少出）今年失分太多唔敢再出

但Goreztka氣袋，打中鋒好似有啲哂

我等arp好過

jm都走埋既真係一個時代既終結

遲下得翻muller alaba

諗返起jm都係我地轉會費紀錄保持者比依家少150萬only

下季點換血好關鍵

買啱人埋班既可能就係下一個十年既正選陣容

紐亞呢

佢可能2020先轉會
真係睇漢堡升唔升得番德甲
德乙今季競爭幾大

一傳買靴南迪斯就係咁傷
另外CHO就踢都無得踢
真係唔知今個轉會窗會點

睇個勢應該會買haveetz同brandt架喇
睇下買唔買多個防中

下季嚟跟利雲學野好過啦佢係漢堡都冇得點出

拜如果打得好輪換點都會有機會比佢

又高大位置感又好
今日成幅牆咁

同呢隻利狗買人好難wo

杜同jm差幾多m

呢個真係睇arp點諗
反正佢都接左利雲班9成

凍檸個.真係成個名個精髓所在

快

Cho車狗強留佢之後就冇出過
我諗夏天有機會買到

期待拜仁青春風暴

意甲個波蘭神鋒

1.5

前面要搵個pizza佬先得
可以坐後備 出場有貨交 必要時442
利雲好彩呢幾年無大傷

a米個個
新利雲已經勁過真利雲

賣波蘭首席前鋒買次席

屌 唔加點佢話個名比人用左
唔改番舊名d手足又唔認得me
想派下膠燈下都比人負皮

其實華拿做到，不過佢本人想搵錢都合理

比10秒你收返最後個句

piatek係勁
不過意甲人去德甲...
諗下先啦

睇定幾場先利雲聯賽夠食到糊

買呀朗喇 四大聯賽

真係好中意jm
雖然佢啱啱嚟個陣好多笑話
但真係好好波

高層：

發覺班利好似真心睇唔起德甲
但係佢地隊波又好多前德甲人 連個教練都係

買基沙文啦係就
美斯就實唔會走

希望d後生跟佢學多d

佢啲入波好多怪腳

法明奴 基達 奧歷治

咁唔弱智都唔會撐利既

Yes笑鳩jm老抽

jm年紀同狀態都唔fit都拎嚟講

雖然依幾季德甲的確係柒多

所以呢2年我都冇咁搶口了
記得我前2年搶口到比班英超撚cap圖放公海

唔是反利但有部分利迷真係好撚有自信

成日對其他人隊波指指點點

@泫雅老公

佢地只會覺得德甲=垃圾hea聯賽
不過又係咁係德甲買人 真係矛盾

不過狗竇圍爐就是撚但啦係我地驚燈驚binc先收斂d

頭先mon過下po見到話呢隊拜對鏝一定俾人炒
其實以格食格拜仁怕利記多好多

所以咪話唔反利

蝗迷就屌佢老母閪啦

主要係德甲佢地捧個隊啱啱先輸比未來隊3球

好彩今場拜打鐵桶 唔係整傷佢地d人又怨
講到下世

哥帥會手下留情

繼續吹奏

不過公道講，呢幾年英超同英撚真係勁咗好多

以前好有信心拜抽英超隊係食撚硬
呢幾年拜同德國隊一齊頹撚到

原來佢地會捧多
我仲以為佢地真係剩係鐘意利一隊波添

好掛住阿仙奴

得敗狗咁on9會同多仔作對
聯軍不嬲撐多仔，高普都係前多仔教練，緊係撐多（再講佢地除左呢兩隊仲識邊隊）

不過英超今季歐聯除左鏝全部都只係次名出線
又比佢地咁好彩抽中哂3隊德甲
今年德甲歐聯又唔好彩
兩隊首名中哂英超

不過老老實實傳統德撚(04 利華 不來梅) 反而會撐拜(當然歐戰)
係唔知點解多迷係好唔似傳統德撚

每次同英超球迷傾波都好撚困擾

德甲人又唔識又要指指點點

成班英撚成日以為多仔正義化身

吹奏多子但淨係識sancho Reus paco
Delaney呢啲又冇人提又唔識
講gotze 就話拜仁又害咗個新星又唔知佢又病
近排多狗失分又拜超拜超咁叫

近排最好笑係聽到個fd話最憎拜仁係因為佢對國家隊冇貢獻

認真3隊目前最柒真係黃色個隊
殘陣未來熱都輸3球
04比人屠都唔出奇但真係差太多（輸少過6球叫勁過轟）

up得就up話人撐兩隊
你同啲利迷有咩分別

決賽前挖走古沙

其實連華湯根打翼都可以中出你三球真係無咩好講

法國多曼特呢個term好似少左人講

04無期望反而ok
拜今場合格
多?算啦 同聯賽一樣咁差
明明歐聯個場上半場勁到 下半場唔想贏咁
抵輸啦

最令人難堪係似乎意甲都就快要排過德甲
國米起碼叫贏過熱狗
拿仔又係差啲絕殺利

反而今季除咗多大炒下體真係唔覺有邊場踢得特別好

我係萊斯真係屌鬼傷一傷就嘔返曬d分

正常 香港足球媒體講德甲永遠講多都係講reus pack Sancho
講拜仁多數就係簽人 然後引人屌拜

我覺得法夫利其實有責任

鬼咩上年差成8分依家睇蛆行得幾遠，意甲歐聯8強分分鐘得佢地

普遍英超球迷其實睇野都好表面
尤其係獌迷

真人識既獌好多都係睇完足球快報呢啲垃圾page就信到十足

德甲=正義熱血嘅化身挑戰無恥霸權

德甲已經正式跌落第4聯賽喇
今年意甲d波係幾正 認真 好過德甲 我都有睇幾場
多小組賽個陣係勁既
但係冬歇完食左屎
反而拜冬歇完勁左

比個垃圾page block左幾年

佢地覺得買sancho同witsel證明多子唔挖骨

其實兩隊都做緊同一樣野..
我已經睇化哂

英超球迷最衰係睇睇唔起其他聯賽

人地疊馬有咩計
疤皇又唔會聯軍討伐人嘅

雖然多仔呢排失分
但我好有信心黎緊兩場踢苦主柏林加柏我地會失分

疤蝗雖然係惡 不過唔惹佢地係無事
同埋佢地互屌姐 唔會睇低其他聯賽

但係多對榜尾都和喎
今個禮拜仲要對利華
之後仲要作客拜

疤狗我唔知
賤種係睇低皇狗以外所有隊

咁英超撚都係咁既
仲有蝗極度自大姐
我個人就憎英超撚多d

至少對利唔駛好似上年踢賤種咁係狗竇講句野都要就住就住

拜d人無offside入波 整傷佢地d人姐
有既話公海應該日日都見到人屌鳩拜 起碼維持成個月

點解武士今日落腳咁準
同反應咁快
不嬲夢遊球場開架喎

高華條豆腐渣防線今日爆seed

成班拜狗和一場就笑鳩人
下場唔撚比人炒先再講啦

好似外賣仔打完大師兄死唔去咁

JM同hummels 都食左藥咁， kimchi 除左黃牌個腳外都高水準

話咗唔洗輸冇手足信！

下場冇泡菜可唔可以借住柏華黎打一場先

馬天尼斯撐起後腰成關鍵！五冠防中在今仗51次觸球當中，贏得了9次扭過對手，7次成功飛鏟攔截，3次空中跳頂及2次致命傳送。

sw大讚jm！

屌，好撚似

其實高華都好無奈
無人用 後備席都要叫青年軍嚟坐
想變陣都唔得
幾時肯買人

公道講今場傷患太嚴重 加埋牙梅停賽

如果齊人
有托利素 哥利斯卡 梅拿 洛賓 保定 其實唔太差

話時話
高普有冇對過高華係德甲？

多返一個洛賓已經唔同玩法

保定不了
如果用哥列斯卡+梅拿
體力好+攻守一體
搵兩個技術型中場打死守真係玩死jm

有辣有唔辣啦
咪當比青年軍早啲攞經驗

話時話個韓國仔叫乜名?

自從賣走維度
中場就得返JM夠晒硬淨
好彩高華無推佢落去打CB

諗返起當年迪米捷利斯又係咁
好地地又比V92推去打CB

保定 不鳥

brandt邊有位挖呀

認真大家反保定
今季最穩係保+武士係保+蘇尼先廢

識野喇呢位青

武士加蘇尼好過啦

牙保場場亂放長波

據德國媒體《圖片報》的統計，在曉姆斯和保定搭檔的6場比賽中，拜仁慕尼黑的成績是5勝1平。這兩人搭檔的情況下拜仁每172分鐘才丟掉一球，零封的次數是3次。

蘇尼和曉姆斯搭檔了11場比賽，拜仁取得8勝1平2負的成績，這兩人搭檔時，拜仁每83分鐘丟掉一球，完成零封的場次是4次。

而保定和蘇尼搭檔時數據最差，在12場比賽中，拜仁的成績是7勝3平2負。每63分鐘就要丟掉一球，只有2次零封。

然來武士先係carry後防嗰個

武士打得好
蘇利反而mark唔實文尼

始終爭啲經驗
路數無候姆斯咁好

根據往績，拜仁歐戰歷史上僅有7次首回合客場戰平
其中6次能夠返到主場晉級

唯一失敗嘅係80/81歐聯4強，主場1:1打和輸作客入球

對手就係利物浦

唔好笑
13/3就唔係咁好彩架啦

主場輸波是100%的事
不服來辯

今次就主場輸夠0：3
利物浦血洗安聯晉級

占唔好走

兩回合輸3粒
對拜黎講已經係僅負利記

雖然好鐘意占 但琴晚表現....

其實哥狗去晏飛路都係0:0
杜曹肥安去到都要輸 高華算係咁
最尾換聖拉出嚟雙右閘係中游咗啲 不過咁易甩咩先帶咗半季

Niko Kovač: "You know how it is. We tried to win some time towards the end. Javi has got a great stamina, he doesn't get cramps, he was acting. Kingsley also did the same thing in Berlin. You always have to calm things down and do it with experience" [Sky]

on9?

拜：我會打到你流鼻血
利：我打死你呀

甘做咩下場無得出？

累計3黃

黎緊兩場聯賽又對哈化同加柏
又要失分比多仔拋離

睇下負皮bot深夜work唔work先

04加油

知道佢地出硬局都想佢地打得好好睇睇

兩球12m

笑左

哥師要發嬲了

你老味04咩事
歐聯之鬼

不得不承認利雲>>沙皮狗

賤朗

11打10都俾人cup到

唔讚得

佢地係勁就唔會排14啦

慘

唔慘啦 加快佢地出局既進度提早護級唔係仲好咩
佢地到今日都係打緊3條線
專心聯賽咪算

獌既uwant post話利對拜專登留力為左星期日對獌

原來仲有uwants呢個forum
以為佢比discuss吞咗

雖然都一樣低質

04

甘美治在接受採訪時表示，當初哥迪奧拿執教拜仁慕尼黑的時候，他享受着球隊的每一堂訓練課。

“在他麾下，我享受每一堂訓練課。他是一個完美主義者，始終在意細節。他的訓練課強度很大，他熱愛比賽。”甘美治在接受《法國足球》採訪時説道。

“在個人層面，他安排我踢不同的位置，讓我變得全面，有幾周的時間我甚至踢過中堅。在他看來，在比賽的任何時刻都清楚隊友們的位置是非常重要的，但與此同時你也要知道對手的球員在哪裏，這樣你才能做出預判，然後更好地利用進攻空間。這是在他麾下我學到的最多的東西。有幾個月的時間，我學到了大量的比賽知識，我能夠在球場上找到我此前從未意識到的空間。”

哥帥

據德國媒體《體育圖片報》的消息，最近拜仁主席漢尼斯和前拜仁隊長簡尼進行了談話。漢尼斯邀請簡尼進入拜仁管理層工作。

據《體育圖片報》的消息，簡尼有可能在2020年1月2日就進入拜仁慕尼黑的董事會工作，最遲他將在2022年1月1日接替拜仁董事會主席路明尼加的職務。報道稱簡尼將首先在路明尼加身邊學習兩年，並且一步一步接過他的工作。

同時報道稱簡尼進入拜仁管理層工作並不會影響到目前的拜仁主管沙利，簡尼會成為沙利的上司。不過報道也表示慕遜加柏主管艾貝爾依然受到拜仁關注，2017年漢尼斯就曾想簽下艾貝爾，不過慕遜加柏沒有同意。目前艾貝爾與慕遜加柏的合同將在2022年到期，在此之前，沙利必須要證明自己，如果沙利的工作不能讓人滿意的話，艾貝爾將再次成為拜仁的目標。

沙利做返大使啦
btw 簡尼做路明個位，係咪可以j定隊短接班漢尼斯

幻想緊大猩猩係董事會咆哮個情景

而家隊拜仁管理層好有10年前隊德國feel

Pep Guardiola: "I've watched Bayern's game against Liverpool. It was a great performance, I know that Anfield is very difficult to play at, they defended really well. The tie is still open as Liverpool is a strong team away, but big compliment to Bayern München" [DAZN]

紐亞經過隊友頑強鬥志，壓迫得對手只能12次施射3中目標後！相信拜仁已找到更穩健防守了。

有冇人睇得明～？

隻隻字都識
不過唔知點解

見到d ， ！ 。 一睇就知段野邊個打

Sw

佢寫啲野係拜區手足精神食糧

食乜鬼
文盲咁
練好d中文先啦
我寧願睇鋒霸紅字四字真言

佢練得好中文仲邊比到討論價值

Icardi除左射波之外就乜都唔識
而且會破壞隊內氣氛既球員真係唔要好過

仲有佢個濕鳩老婆

其實依點都兩睇
呀保確實有d傳球能力，依點係比人壓迫時係頗為重要
Sule係依方面不及呀保，基本上係不求向前只會傳送比kimmich hummels Neuer
反而係猜波引出左利記壓前空間後、做得最多將個波傳送上去果個可能係Neuer

不過始終依點係bonus野
係防守層面上sule好過而家既呀保太多

呢點利雲真心好過伊卡迪
利雲老婆好似仲識幫佢安排餐單之類好似出埋書
所以利雲先可以keep到咁健康

其實有hummels放長波都唔洗用sule
唔計中場後面仲有個neuer識用波
同保近年啲長傳大家有眼見 都係送界外球多 寧願用sule穩穩陣陣keep住個控球權

開左新po

肥鳩好波

link?

[八強？不了] 拜仁球迷討論區 參拾壹

肥鳩